點樣可以識到單身既正常男人

approach親既都係有女朋友有老婆
屌你老母

你意思係單身有錢靚仔既男人？

樓主幾大 咩條件先

照上 人地老公係最香

真係唔望有錢靚仔
人格正常 有責任心
唔亂flirt女
已經夠

20中 唔差囉只可以話

me?

識我咪得囉

我夠想識正常嘅女人啦

我來了

Pm

唔想搞人老公

成日叫春搵唔到另一半既不外乎兩個問題 一係自視過高白頜眼 一係性格有缺陷 最後一個可能性係兩樣都有

人有要求好正常
是但搵個人拍拖一啲都唔難
而家單身搵個更加符合自己心目中既人有咩問題

照咗鏡未
塊西有冇阿嬌咁黑

問題連正常既都無 點樣白鴿眼

自問要求唔高 唔係要靚仔有錢
屌但個個都有女有老婆係點姐
計都唔洗傾

你識個啲有幾唔正常？

係咪呀 睇過

唔係講樣 講個人

朋友無介紹咩

正常 = 風趣 有經濟基礎 順眼（姐係靚仔） 少少大隻 孝順 有愛心 鐘意小動物 遷就對方.......下刪一千字

咁 係第二個問題了

唔係公主 肯就人囉
都算獨立

有既 但性格唔岩
一係就擺明搵食

唔係太岩慚都ok

我識親D女都有仔 一係冇仔既肥婆

你自己檢討下
點解「符合你心中條件」嘅全部都已經名花有主
咁都要出post 呻
最好全世界男人全部唔準拍拖結婚，一字排開比你揀咗先
啲思想同毒撚一樣，正一女毒撚

拿，多左樣啦
性格唔岩

咁性格唔岩果個係咪正常人先

哦 你問我？
唔差囉

所以咪問點搞
同埋點解approach親都係有另一伴 想點

即係點

少爺仔 自大 成日周圍flirt女

你唔好呃自己啦,你咁空泛仲難搵。想要乜野明確少少。
性格當你講左。學歷,收入,身型,家庭背景,年齡,職業 是但幾樣點都有少少要求掛

失業算唔算正常

身高 三圍 破左處未?

不過真係稍為正常都有女朋友

唔差囉
明晒

照咁睇approach你既本身份人都有d問題 你極有可能只係佢好多個其中一個目標

成熟有上進心 收入30K up囉唔係多 我覺得有上進心點都發圍
大3年以上 職業最好唔好返shift囉

點解我仲未有女朋友

就係囉 我唔理佢地份人有無問題啦
都有女好心返屋企啦

討論下有咩方法姐

所以你唔係真係吸引到人

呢啲post一陣又上熱門

我同老公由畢業萬零蚊捱左十年先有宜家既生活
你先20中唔好拎收入做其中一個條件喇

因為你所謂既正常其實都有好多條件

會搵到工既

「點解approach 親都係有另一半」
因為哩個世界唔係淨係得你一個女人，而且其他女人條件比你好

「點搞」
一係降低你嘅要求
一係就唔埋怨唔好呻繼續等
一係直接守寡以後冇煩惱

屌如果你真係你口中所講嘅唔差咁一定有仔埋身嘅
講真有邊個男仔唔想屌西

我要求唔高 同朴敘俊咁上下樣就ok

不如樓主講下正常既定義

要咩年紀 性格 外表要點咁

純粹呃蝦條

所以先sad

咁你自己「唔差囉」又咩條件襯得起人？
可唔可以具體啲？

老實講 你二十中既女consider呢d條件係正常好harsh, 有好多後生仔基本上唔係你既目標之內 身邊大把女性朋友佢地男朋友都reach唔到你requirement但過得好幸福

喂又要問又要屌
都講左搵幾多唔係重點
我鍾意佢我願意同佢一齊捱

交友app大把啦

首先你自己都要係好先得

搵我

你係咪樣正常 大波 皮膚白 高 長腿先

你永遠唔會揀佢哋因為佢哋唔識溝女/氹女。
你識倒已結婚、有女嘅男士係因為佢哋識溝女。

有呀 咪呃蝦條囉
想認真拍拖唔想搵sp

首先唔好上連登

你口中正常既男人咪搵到比你條件天好既女仔囉

快啲 pm我

依加香港有西就大晒架喇
30歲前（好似係）

咁降低要求去到一皮野
你得唔得先
包你易揾十倍

我ok wo

幾歲呀？呃蝦條，你情我願。成件事當中你都有份喎？你舒服過又點計？當然唔舒服嘅就算數啦。

因為香港嘅正常嘅人已經係少數
性格缺憾/其貌不揚/行為舉止談吐失禮
是但都中一樣
樓主廿中唔急認真

都或者係既
我只係唔想湊仔
上幾次拍拖都係湊仔 好攰

TLDR樓主。通常格差，港女公主癌。

咁如果甘心搵一皮都心安理得唔去上進改變自己生活既人都唔會係我想要既另一半

極是。喺交友app match倒乜人，諗吓個市場喺邊，調查吓心理仲好。

咁姐係唔好啦

我唔願呀嘛所以咪無理

所以我諗答左你問題 你自己局限左自己 不過仲後生既 大把時間搵

交友app可以作準咩 禁個制

其實我都幾清楚
條件中晒
又鐘意自己嘅
就係好難得
所以單身咗幾年
不過係享受單身
遇到咪預

唔好覺得正常好簡單

睇吓你要好華麗華貴嘅生活定點遮。

其實唔結婚唔洗煩

拿唔講樣先啦
幾高幾重 咩cup 皮膚白定黑定黃

唔通我同你講我好靚咩

認同
呢個世代
結唔結婚無分別

反而唔結對大家負擔都冇咁大

明白 可能我要求for呢個年紀係有d高

你點定義正常？

唔望有錢靚仔 人格正常 有責任心 唔亂flirt女

如果真係咁，我話你聽香港大把

只係當出現左，你會厭佢樣一般，甚至樣衰或者低收入之類問題

我唔會話你錯，有要求都好正常，但每次自怨話識唔到同時，諗下自己有冇問題先，或者當出現時諗下人地又會點解要簡你？

咁爛口..

真呀 幾難先會遇到

又真
想拍下拖樣正常相處開心
會易揀好多

樓主AA cup?

喂 一野拆穿人地咁賤格架

Tg我ok ?

佢set既條件30頭既男人會多啲
但呢個年紀多數都拍拖或準備結婚
冇拍拖果啲寧願事業上搏殺
有女溝咪溝 冇咪番工OT
冇朋友介紹都好難識到呢啲人

要27/28搵$30k up咁實有
但咁後生搵呢個數唔出去玩都對唔住自己啦
你係女都想mark住呢啲仔
但你唔係佢地果個圈子真係唔知你點識到佢地

留低tg先再講

好野一早比心mark晒啦

其次普通料既人地都都好積極去搵另一半

到最後咪得返d毒撚或者大想呃蝦條既狗公囉，唔難理解。

一黎係錢嘅問題 喺香港你先唔好講樓 淨係食同交通都分分鐘搞唔掂 萬一有咩事邊個救
二黎係心態嘅問題 咁得過且過嘅人一齊左都唔會push到大家進步

同請教絲打，同事成日話帶我去其他樓層識吓啲女仔，但我都怕羞仔唔敢去。想問絲打遇到咁嘅情況會唔會覺得好odd？

Me

靚唔怕認
利申 靚女

真呀 一係就有女準備結婚 一係就player唔諗住定落黎

睇你開場開得自唔自然
其實無問題既

女：「我要嘅嘢好simple, easy嫁咋。你估吓係乜？」
原來係要無條件咁氹/make me laugh，成日陪我帶、每星期帶我去新嘅地方開吓我眼界，人工就月球、星球人，有車，最好有埋一層樓，可以唔洗揍仔，咁就perfect池啦。

慳啲啦

唔可以，巿場上得返低學歷低薪級男人，要屌就屌某會主席胡__玉

想連登交朋都要用下起底function

其實樓主都係開30k月薪ja
正常建立家庭呢個月薪都好make sense
又唔使踩太盡嘅

正常既多數比人mark住哂

有朋友屋企做生意
住半山
幾個鋪位收租 有私人司機
英國讀完書返香港
每日淨係玩跑車 打機

咁叫有定冇上進心？
好亂呀屌

無 唔會想同佢一齊 男人有事業有理想係好緊要

我ok wor
唔靚仔 月入30k up 今年28 唔使你湊仔 宅男黎

利申 高度殘疾165cm 你又要唔要啊

我

咁如果係努力到財務自由享受人生呢

比d自信==

唔會揀啦
樣唔差既一定屌好多女好污糟
樣衰又啃唔落
正常樣寧願揀打工仔但靚仔

咁當然好值得欣賞
但都要睇相唔相處到

打工靚仔唔可以食過好多女？

呢樣真油頭毒撚都可以食女叫雞

又講下數據
香港係M型社會
一係有錢
一係窮
其實好少中產
雖然3萬都可以話未到中產
但真係好多人搵唔到

對上個post應該有人貼咗我張相

咁咪自己主動出擊囉

你又啱

高度殘疾都有30k？你霍金丫？

估唔到女人會有處男情意結
魔法師有福了

其實男人真係幾睇樣，真心要講埋自己個樣大約係點先

你起我底第二個post有人貼咗我張相 我之前post既

又唔係靠樣搵食 專科u grad 做4，5年野 好難冇30k up wor

講開相處，結唔結婚係睇相處，真係鍾意你愛你先會諗結婚
識都未識你就想人同你結婚，唔結就不了，好似搵人埋單咁，仲要貴一貴咁埋單，咁嘅心態真係好咩
我廿尾搵四萬幾蚊，得罪講句見到你啲回覆都真係唔會想so你，希望你網上先係咁，否則的話都唔好奢望太多了

無對象 無理由識同事 又毒毒地

樓主有無興趣加tg認識下

高過霍金少少 失敬失敬

我由頭到尾都無講過結婚

好多有錢人都係食大陸雞咁款咋
不過我已經有仔

有諗過 但淆
不過可能捉個fd去試下

口𥚃說不 見到靚女咪又係會狗衝埋單

坐埋一齊相處倒先得嫁大佬

無興趣相同好難發展
試過識人
佢話返工同屋企養貓
完

呢d偈都傾唔落真係唔知點發展
我都自問好多興趣
重可以就埋你唔識去學

莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平原沒半點偏心

明未?

有意思咩講靚你唔會信 講唔差你一定覺得係柒既

姐係話你聽， 所謂既： 符合你心中條件既男人， 係你配唔上/唔夠料同人爭

咁冇得搞架喎， 一係放寬條件， 一係就等撞彩

Women is poison..

拍過2次拖 2次都拍咗幾年 我諗我正常既 唔係都拍唔到幾年咁長啦

咁我又未至於咁誇張
行山 做gym 寫下書法都會
只不過都鍾意自己係屋企姐

我就唔會咁既，但坦白講你走黎呢度問真心無意思，你DOWN D 交友APPS(唔係TINDER) 好多單身既男人收入又高，至於係咪你要既個種性格你就要再date先知

不過樓主認真 交友app真係多好多選擇比起現實識
好多正常樣專業人士 不過識唔識到男朋友就好睇彩數

係咪呀

其實我都諗過下去speed dating
不過發現有其他地方都識到下人就無想繼續

想開話題而對方無乜心好難頂

下體30cm
六嚿腹肌
全部住高尚住宅

20中=26或以上

但我覺得tinder d仔多數都係搵食
唔係好敢認真

yes ar 我家姐玩交友apps識到好多真係有錢正常樣而又單身既人，但性格就普遍麻麻，睇樓主自己要唔要

寫書法
英書？

真？咁我試下啦 反正唔會死

我話 唔係tinder個D，即係叫你唔好DOWN TINDER呀

屌 我真係以為你又矮又高度(嚴重)殘疾

咁樣都幾灰

唔差囉

即係

想睇包膠

係呀 睇youtube練下咁

sor眼殘

出到黎原來係三個麻甩佬去speed dating

唔返shift仲要30k以上真係已經冇咩選擇，起碼大半個醫療系冇左， 航空系冇左， 消防救護冇左
老實講我真係諗唔到有咩選擇剩，

就算有， 有咁既能力會揀你個正常樣？ 咪撚玩啦

廿幾歲唔駛speed dating住下話本身有冇朋友圈子可以fd答fd咁識人？

以前中書here
上年買咗幾支英書筆
試咗少少

不過最鐘意都係用水彩做background

唔傾計咁點解add你

但女仔一留tg就可能會爆pm

你講d詳情我知我再諗諗

最好姐 唔係抗拒

is ok 我之前都試過連續五個approach親我既都係有女朋友
個陣真係好懷疑自己到底係咪剩係值得做第三者 做唔到真正既女朋友
利申：真絲

有既 但都係差唔多年紀 多數都未玩夠咁款

正常地有錢靚仔男人

中書咁型
係呀水彩好靚

TG 覺得需要咪改username
easy

加油啦 唔好急 但同時都要繼續增值自己

完全明個種感受
咁你而家過成點

係連登冇175 都算係殘疾人士

搵個男既share個tg岀黎 d女加佢咪得

絕唔覺差咁d野

岩既 要求人地時點可以對自己無要求

對隸書有d情義結

玩完我有d迷思
究竟我鐘意水彩定英書

不過yotube 真係好好
如果讀書果陣有
art 應該會高分好多

問題係你本身都唔係靚， 咁有d咩吸引到人先

老實講呢堆就肯定會揾靚女先， 後生就30k上大把前途冇理由揀你架

牀勝嘅可以由第三者做起，世事無絕對。

癡撚線

真唔洗錢上速成班咁
兩種style 都靚

依家好好彩識到個真心好既男仔
我都唔知係咪因為食得太多屎 個天對我唔住就俾個筍盤我
要相信自己有價值 唔可以settle on一個唔值得既人

講真女仔外貌係一個好主要既因素 其次係性格
你外貌話唔太差 即係唔算靚 男人唔會主動埋身 你要去擴大自己既圈子 興趣班果D要多去 多識男仔 另外 條件唔好set死 岩feel岩心水既就去馬 條件set死曬你都幾難脫離單身

自問要求唔高 有李敏鎬做老公就心滿意足

個啲唔係叫港女，係叫唔讀書唔做嘢等男人養嘅垃圾
唔好亂咁醜化港女啦屌
港女平均揾得多，想揾個同自己人工差唔多嘅有乜問題

你睇下樓主去唔去好過啦....
唔知佢係咪真絲

好勵志好彩你都遇到值得既人

絲打點聯絡你 我match wo,比夠4xk, 係矮仔咁解16x

真呀

我等緊個天跌一個落黎比我

一次不忠 百次不用
雖然我有撚到其中一個同女朋友分手
條仔仲話改本身同條女買左個張機票既名同我去
好彩最後改唔到

不過Speed dating同交友app我都麻麻
可能我圈子都叫識到下新朋友

你淨係知邊啲唔ok係太大範圍
太多人match到即係個個都唔會match到
求其塞個性格人品好，收入中位數，但好撚悶嘅人
你係咪又真係啱
你list低邊類人係自己理想
邊類人相處係夾
比較下就會知自己想要啲咩
有目標先會知點樣識到理想對象

咁痴線？
咁你都可能有d奇怪人磁力

交友app啲女太尷...我識啲仔係依啲 app搵食可以第一次見就搞...
我接受唔到...

莫道妳在選擇人
人亦同選擇妳
公平, 原沒半點偏心

等到白頭, 未染塵
愛我嗎, 但如何敢問...

咁難搵咩？

潛左水
此post 已完

首先你諗下，你靠咩方法識人
即係約炮apps 你唔會期望識到認真發展的人啦

真係記得要愛自己 唔需要靠有另一半去證明自己既價值
雖然我都唔係好做得到
好好增值自己 學下唔同興趣咁
唔好好似我以前咁 靠啲臭男人去搵self worth
結果都係一次又一次受傷
所以真係有時真係單身好過

同事
Fd搭fd
交友apps

唔同意
有啲交友app上面啲女都幾認真吓

一唔係就鳩痕
呃閪屌嘅仔

嚟個真啊
我感情路上遇過太多怪人
搞到我有勁多奇怪故事
有時同人講我都勁驚佢以為我作出嚟

喺邊度識人？

樓主有無仔追？

下咁叫屌？人地好心俾個建議你就起鋼仲話自己就人唔公主 現實肯定閪女人嚟 檢討下點解要approach人 而唔係人地approach你啦你想識正常男人 諗下自己又係咪正常 相比香港地其他女人 你係咪有競爭力？

翻工 / 交友apps

正常

有樓有車有現金

唔亂flirt女 就唔會flirt你啦

邊個apps先

CMB

EMH 精髓: 任何over-priced / under-priced 商品(甚至人物)不會維持得耐. 但點解有人長期失業/ 長期食白果(無人問津/孤獨終老)? 值得深思...

Coffee Meets Bagel (CMB)
呢個交友APP比TINDER果D穩陣，
連登都有POST專講呢個APP，你可以去試下。

不過你開嘅條件真係會令好多人卻步，
你要分清楚邊D係「必須」符合嘅條件，邊D唔係必須，
同埋唔好有隱藏條件，否則引起誤會，最終都係影響你自己。

我都有玩CMB, 但無咩人like我，可能我太樣衰

喺香港已經好撚高要求

Make me laugh/ be humours/ be himself

真係10 個9 個都咁講，做小丑咩宜家

通常match完都唔會同佢地chat

Dinter丁特

依啲要用豆既，我都唔會like啦

係，不過年紀越大就會越少呢D咁HEA嘅INTRO，
玩得交友APP你都唔會預一擊即中

每日26個當中都有唔少打呢句

個啲質素好壞參半

周街都係

你睇得上眼先講
齋樣唔岩心水你已經唔會去了解果個人係咪人格正常有無責任心啦

一定無用豆嗰d正

其實主耶穌基督已經為你安排咗好多個正常嘅單身男人 喺你生命中出現， 只係你每次都話只想同人做朋友

想問下樓主 收入/工作/學歷背景？

講大約就ok

樓主身材好差？ Acup?

玩得app又想唔flirt女
又想人地唔係淨係得句hello/hi
咁點識你呀大哥

ABCDE?

Hi
利申 專一顧家細心體貼識搞驚喜識得氹你識煮西餐但極樣衰極窮要唔要

姐弟戀得否?

通常話想搵唔唔正常伴侶既都係本身自己唔正常

下 點解講到有仔溝一定要受咁
上帝安排咗catgirl俾你添你又唔要？

樓主 how old

仲有大唔大波🚬

樓主CHECK PM

轉個圈子睇下

同樓市一樣; 筍盤業主一放賣一早比人掃哂, 重邊輪到你。

"正常" 已經filter at least 50%

有魅力嘅中學，大學階段就俾人搶曬啦

多口問句
何謂 正常 ？
正常嘅定義係乜

不如大家貼圖舉例點為之正常

樣子中上?

咁多厹想呃女屌

27–28搵30k可以食好多女？

咁似講緊我

搵正常女人都好難 試過幾個幾個都收兵

我既ex屋企要攪大龍鳳結婚，我家族人丁單薄，老豆又想去呢d場合，最終拖到分左手，我想搵個可以簡簡單單結婚既人

樓主pm me
本人十分正常

點解要搵？
女人都係有人追

相呢？

娶媳婦也是要靠德蔭的

蔡禮旭老師：

其實娶媳婦也是要靠德蔭的，我記得我媽媽常跟我們講，誰要到家裡來吃飯都是注定的，所謂因緣天注定，天是什麼?自然的法則。

你很有德行，你們家娶進來的太太媳婦就是非常好，「有德此有人，有人此有土」。所以不要急著去相親，本末倒置，你要先有德，有德行你才有智慧，才有德行去感召，龍交龍，鳳交鳳，老鼠的兒子會打洞。你都沒有德，沒有慧眼，你會看上什麼樣的人?

好像上次跟你們分享過了，兒子假如找到不好的對象，眼看生米都要煮成熟飯了，怎麼辦?

有經典就有辦法，別急。好好積功累德，把這個冤業化解掉。我身邊的長者確實，就發生在他們家，他也是很著急，但是很相信「積善之家必有余慶」，夫妻兩個非常認真依教奉行，最後不知怎麼了，那個女的就走了。

然後兒子就找了一個很乖巧很聽話的對象進來，現在已經生了兩個兒子了。媳婦很聽話，公公要她生幾個，她就聽話。「妳可不能生一個，他沒有兄弟姐妹怎麼學習悌道呢?」媳婦馬上答應，生孩子都很順利。兩個兒子生出來，相貌堂堂，一看就像弘揚中華文化的人。胎教就做得好，這些孩子來應該都是有使命的。怎麼講這兒來了?意思就是只要有經典就有辦法，別急。要把道理搞透，通了，你心才能安，不然杞人憂天一大堆。

send 錯。

其實好多做工程既都有樓主要求既條件。不過去地盤門口派雪糕，識返幾個啦。

邊個搵我？

如果你既條件係得咁多，我符合你條件喎絲打，仲有私家車，遲下考完電單車仲打算出架R3/250RR 丫，我仲有房屋福利，住屋都唔太大問題。

不過你性格好似麻麻地喎，你會唔會有另外一啲優點可以present下自己?

利申，有人話我幾似一個明星

八兩金

個個人既正常定義唔同
算 唔想討論

講到有幾好都哂氣 啲女一聽到做IT狗即唔想同你傾
只可以咁講 做人唔好咁膚淺就會搵到

exact7ly

樓主留個tg認識下

正常男仔，合你要求

自問條件唔高 唔洗有錢同靚仔
最好幾層樓渣手 同彭宇晏咁靚仔加六舊腹肌就夠

出黎飲杯咖啡囉

樓主再報個status黎睇下先啦

通常聲稱自己中上都出事

絲我好明白你
唔好理連登啲仇女言論
小弟三十中，眼見幾個女神級嘅女仔friend 都係單身
佢地唔係要求高，而係差唔多年紀嘅正常男人真係少，起碼自己手頭上朋友做唔到配對先
加油

產房

我都想識d單身正常男人

我要求唔高呀 三觀正常 肯顧人感受 有責任心就ok
樣貌高度同錢真係其次

ps遇過2個A0 第二個真心好極品好難頂

咩叫正常, 講黎聽下
下下話人唔正常咪就係白鴿眼囉

樓主要求嘅正常即係咩？
或者調返轉問，識嘅點唔正常法？

收皮啦

請唔好標籤A0，就算A1-10都一樣有on9仔

呢d 年齡真係好既都已經比人mark 實曬啦
得番d 極少數 可能岩岩分左手既好男仔 (例如我）

搵另一半 基本搵返個有野心/上進心
唔係嘅話真係柴娃娃兩個人過世呀？

Agger
正常夠喇
正常波正常身材，
唔會亂發脾氣，
唔貪錢，
唔會出去含第二條撚
正正常常得架喇

識我

單身，但唔正常

A0一開始唔識點拍拖 唔識點對異性係難搞d
但我第二個 一樣係A0 花左極大耐性 精力同時間去同佢協調 都係唔撚化
一講就發哂脾氣話壓力好大 又話我逼佢同佢出街
佢覺得1個星期見1次就夠

Agree

其實對有女友既男仔心態唔一定要即刻諗住同佢拍拖，你估人地一定結到婚，唔係話咒人，但離離合合都好平常，同佢做住朋友先，可能第日有機會，

加上正常男仔既人際網絡，你估無正常人咩，用依個心態，做返自己，唔愁無人追。

有女朋友嘅仔先好溝

肯顧人感受嘅男仔真係少嘅

都唔係既
有啲男仔出左黎做野圈子細
都難識人

樓主講既條件我朋友有齊曬
三十歲 專業人士 揾緊5萬幾6萬蚊
專一唔周圍溝女
係個人佬左啲唔會tum人追人
但心地真心好 極黃

但樓主係咪襯起起人先

我信你講既野，依個世界真係咩人都有

公司有幾個

我覺得自己好正常 但都係單身 其實應該唔正常 到底正唔正常

極度懷疑你係講我

我都單身喎 有無興趣交流下心得

That’s me

周圍flirt有咩問題
即係話佢識分散投資，唔代表追到手後唔專一

一定有符合你要求既人等緊你俾啲耐性就搵到,千祈唔好勉強降低要求呀

喺連登搵

Hi 我係

最尾果句

我由舊年12月諗到琴日終於諗通 發生左好多事
比佢hurt左好多好多次先識醒

佢唔著緊我 我做緊乜 係邊 完全唔會關心
佢唔會主動搵我見面 什至我話要見 都話攰唔出黎
我提出其實出黎食個飯行下 個目的都係為見面
佢就話屋企唔中意佢出街食飯

有次上佢屋企 佢阿媽逼佢浸腳 佢唔情願但都夾硬浸左 跟住我竟然見到佢阿媽踎低幫佢抹腳我從佢阿媽口中聽到佢媽話 阿仔做野辛苦要休息多d

我呢幾個月反覆不斷咁諗以後一齊生活既畫面都覺得好恐怖 以後應該要做奴隸 低聲下氣 仲要忍佢d脾氣 實在唔希望咁既事發生係我身上 所以忍痛放手

唔洗碌落去睇都知樓下一堆唔正常既兒登仔自薦

唔亂flirt女即係主動溝你就係狗公？

不如講下你識果d單身有咩唔正常先啦

唔理人感受 自大 自我中心

飛左裙腳仔大男人佢啦

你主動d咪得

使唔使諗幾個月咁耐呀，你咩星座先

人格正常有責任心唔flirt女又點
我唔敢講自己係，我亦都相信呢度唔少巴打係
但識親啲女從來唔會珍惜
次次都係受傷退場
我寧願單身

樓主加油
我已經搵到我幸福嘅另一半
祝你都早日搵到

Btw
你上述講嘅條件
fd搭fd識會容易啲遇到
交友app...

一聽你講嘅所謂條件已經感受到壓力
又要30k又要發圍，對職業有一定要求
仲要有所謂嘅要上進，未溝通過都覺得你想push死一個人，30k係基本然後要慢慢咁上呀嘛係咪？
有咁既條件，20出頭初入社會既妹妹仔爭住要啦，至少人地係物質上易滿足，又後生有身材。
你開到咁既條件，人地問你有咩條件要揀你，或者留低俾你揀，你就避而不談

好撚恐怖 想像唔到我既將來
佢仲要覺得自己對我好好 要我感恩

我獅子 佢天蠍

我個朋友好好，但無頭髮，ok?

好老實，正常一早比人 Mark 晒。
除非識於微時。

幾歲先

仲以為天蠍先多野諗，睇牌面都知唔夾。不過天蠍成日比人詬病

耐唔耐就有呢d post
坦白講身邊條件好嘅女仔（樣靚 背景好）個個都大把仔可以揀 完全冇你呢個問題
樓主如果唔算靚 咪搵多d興趣 識多d人 順其自然～

你朋友就是。。。

係離地左少少😑.....
不過每個人都有自己既要求
所以都支持你

我符合你頭先既經濟同職業條件

但我覺得你睇少左樣野

你揀人時人揀你
如果係我 我又未夠30 我條件都算ok
我不如搵個樣靚身材正？

係呀 有條件 就相對會想去貪心
30k的確唔算多 但足夠去識啲初出茅廬既後生女
好啦 唔講心態 就當真係想搵人拍拖結婚

人地後生過你
身材各樣野 人既選擇又多過你
你係咪真係有返相對條件先？

Btw
我有個舊同事都好似你咁單身又話搵唔到男朋友
人地前年30先搵個收入有30K up

不過到依家都未搵到 你覺得係出左咩事呢？

pm me

你在選擇人 人亦能選擇你

你又好正常？

嘩，呀媽幫佢抹腳

呢啲超出左A0 既問題啦
本身條友都有問題

咁冇經驗呢樣我不能後反對

就好似搵工一樣，份份工都要2-5年經驗
點搵

搵到30k up果班男人，未畢業已經畀女mark定晒，人地風雨同路行過n咁多年先有今日，樓主樹都唔想種就想偷人樹上面嘅果實

介紹你識囉姐姐

樓主要搵到自己要求嘅唔易。30歲上下，有穩定30k收入，成熟，有上進心，單身，有咁嘅條件已經算荀盤。咁嘅條件又單身，除非啱啱分手，唔係一定伴隨住重大缺陷，例如樣/性格/性取向，又或者根本唔想拍拖。最簡單都放低要求，求其揀1個。

連登大把 單身月入50k大棍男人

問題係你太高要求 你簡人時人簡你

稍為降低要求啦，
要女仔遷就佢，
唔睇樣，
人工就下降至萬零蚊，
咁就好多男仔approach 架啦！

我係女
如果我到30中都搵萬幾蚊
連最低標準2萬都冇
我真係自殺算
最主要係自己都睇唔起自己

唔覺得IT狗有咩問題

根本呢個年代做it先好前途

at least唔好有女有老婆先啦

岩呀 其實男女都係啦 無目標無理想點生活
真係日日飲飲食食睇netflix就算咩

真係好難搵？

樓主不願面對

拍拖個陣

真係好難

30k樓主加油

你覺得岩都要人地鐘意你先得架

內向仔？
唔鐘意出街食係優點多過缺點吧？「慳錢同健康啲」
抺腳就⋯你當係日本十幾歲女都仲同爸一齊浸浴吧？

但最簡嘅係你搵過個囉

樣一定唔差 唔肥 總之一定見得人
唔蠢 平時都成日睇書睇新聞
無公主病 會陪男朋友打機 會嗲男朋友
識煮少少野
唔會老奉要男人請食飯

完全對女朋友漠不關心先係重點

算離地咩 唔係話要20頭搵30K喎

難搵過樓主
一係樓主仲有其他要求冇講eg 樣/性格

咁未畢業個陣離離合合識唔到岩既人我都唔想架

女：「三十幾歲係咪唔deserves 畀人氹先」

認真，唔差wo ！
不過真心，搵翻年紀大啲既男仔，30歲打後，想成家立室個種，會容易相處好多。

個個都話自己唔差，但揀親另一半啲條件仲高過玄彬

好心咪咁高想頭啦，照下鏡，呢個世界....

我就唔信啦
佢搵一萬我唔知你想識佢丫

無咁多條件
風趣都想既 順眼真係順眼就得 唔洗靚仔

上連燈問野嘥心機捱眼瞓 叫朋友介紹好過

岩呀 鍾意都要夾到先得

pm me la
我單身正常加靚仔

最關鍵嘅都未講
瘋度、尚駿心、鞍栓感

不如你舉啲例子講下咩叫順眼

我係單身

但唔知點先算係你所講o既"正常"

錯
全部都係住公屋ge人生贏家

我同你條件幾乎完全一樣

唯一唔同係我A0

You win

香港哋真係好多control freak。可能 stalker 啱佢掛？
同埋啲要求有無試過直接講出口先？男嘅都唔係條女心入面條蟲呀！？

陳冠希算唔醜樣

無問題既氹唔氹人
可以調教

連登大把單身男人

想知樓主唔係想結婚但想搵廿尾30K UP係點解?

正常樣？～

咁班男人夠係啦
日日話D樣普通D既女狗也不屌
講到自己非女明星不娶咁WO

搵唔到伴可以好多原因
唔係無桃花
但有時唔岩就係唔岩
岩既又識得太遲
最慘今年疫症影響仲要冇機會出去識人

喂呀，真係唔使靚仔古天樂咁樣正常順眼夠架喇

佢條女好正？

你講既條件好一般咋wor
樣同外貌只係帶出街唔會失禮人個隻
唔見你講長腿咩腰咩cup
睇書睇新聞有咩咁特別，我阿婆都睇
有無公主病相處落先知
陪男朋友打機 嗲男朋友加你一分
識煮少少嘢食，睇Youtube試一次阿豬阿狗都識
唔會老奉要男人請食飯，唔見得係優勢，只係基本禮儀
你講既嘢，就好似講緊「我唔係d極品港女，所以我好正」
大家都係一樣讀書返工
如果樓主都係degree grad 30k
咁都叫ok，但依然無乜太大吸引力

就係想識呢d呀
但 點識
如果本身靜既又未必會成日出黎social 好難識
sociable既多數有女

上面話想識正常男仔既

可唔可以留個TG

我真係正常，唔煙，人工家底OK，俾人話我似韓仔幾順眼

屌你gay佬

我係想結婚 但唔係一開波就話要結婚黎拍拖姐

30有30k唔離地
30有30k+single 你自己諗

紅字巴即

我有留tg係活動台，或者上面d絲打加下我

無錯
桃花唔係無 咪爛既囉
timing真係好緊要

樣同性取向幾時變成重大缺陷
利申:平等主義者

男人得個講字現實係有女我哋(我)就鳩衝

又係165？？ 165好難係香港生存

你又岩

165揀個below囉，唔係所有女都中意高佬

你搵親有女既人 佢女友/老婆條件如何 不如你參考下

留名

Pm la

秒經post連登絲打真係好缺男人下

係都唔畀你調啦。你確定你可以改變一個人？或者對方必定會為你改變？會唔會期望太高吧？你都係慳啲啦。

拍拖/愛一個人係可以改變一個人！？咁你喺度揀乜鳩？

係，有問題？

係呀165cm
係會自悲囉, 不過我諗A0係唔關身高事

9成連登仔都係啦
你又嫌鳩人毒姐

樓主自問樣係點先？如果中上樣 flirt 下仔，單身好難會唔受？

代樓主答： 唔洗，最緊要有“上進心”

Send 張相上黎，係度揾囉

睇完你d回覆就明晒點解你重係單身
把口就話要求唔高，身體很誠實

二十中單身男留名學下點溝女

一有前設, 所有野已經好難開始

165令我冇乜自信

我係你口中嘅人，但啲女個個都會嫌棄我，包括你都會，所以你都係搵唔到架啦

冇圖點討論

你只係一隻工程狗
星期一做到星期日
OT O到甩頭髮,搵30K有一半拎去植髮
死心啦

真係女神既一係太靚無人敢追
一係性格太西

咩叫正常先

27歲
大學畢業，事業有成，有車有樓，專一顧家，身體健康，渴望愛情，渴望成家
冇欠債、冇不良嗜好，做人有承擔，識得相處之道

177cm高，鋼條身形
19cm(h) X 4.2cm(d)

但係溝咗2年都溝唔到女，你覺得佢正唔正常

利申：唔係我

dllm原來又係要成熟，上進，月入3🐔

樓豬有厹approach 應該唔會係豬西。。。掛

呢個真
唔係既話點解讀書時最易拍拖
就係因為完全唔睇咩上進心有冇錢
見靚仔好傾就一齊 好似白痴咁
至少我係

個問題咪就係你要求既條件既人都唔揀你

中哂你講既野fd介紹既多數唔岩
放假冇野做冇街出會做下野算
27/28老啦 邊到後生
而家d人玩都同97後

不如問下二十尾嘅打後嘅巴絲嘅朋友中，單身男女比例係點？

如果我廿幾歲30k up
仲要唔洗返shift，樣又正常，一係食女食到手軟
一係青梅竹馬有女死都唔會放手啦

我唔反對同性戀
但樓主要搵男朋友
上面個巴打只係想指出如果個筍盤係同性戀咁咪唔岩佢
唔好諗好咁誇張

符合條件
但得162
有性趣PM我

仲要唔返shift基本上醫療加紀律部隊都唔計
要around 30,30K 仲要單身有幾多個

係咪悶人黎

尚駿心

你漏左講樣

最後你要左？

如果中上樣既話，係，食到手軟

做咩歧視人

咁30歲冇30k 又single 又點？

改下個名

30 Round 30 k ，有樓，單身
有咩問題？

上連登問

男人如果有條件，甚或可以養埋個女仔
緊係揀個後生易呃易tum架啦
仲搵d麻鳩煩既俾人當狗咁撚咩
香港真係大把靚女，多一個唔多

係撚咩你識人都唔係帶住張糧單啦
d女係睇有冇車 醒少少既chok你有冇樓

人地相處咁多年 唔係睇條件可以衡量到既

好少主動

【淨空法師：觀音菩薩有求必應,可向菩薩求婚姻嗎?姻緣

真的是前生注定的嗎】

【問】：底下一個問題，觀世音菩薩有求必應，弟子可向觀世音菩薩祈求婚姻嗎？姻緣真的是前­生注定的嗎？

【答】：是！是前生注定的。觀世音菩薩有求必應，可以去祈求。但是有的時候求不應，為什麼­？非理，不如法，觀音菩薩不管你。

如果你真正，你是個男生，希望娶到一個好太太，能像­文王的夫人太姒一樣，將來能夠生出聖賢人。

不但是榮宗耀祖，而且能夠幫助社會安定，幫­助世界和平，那觀音菩薩就會幫你忙。你沒有這種大願心，菩薩不會管你的，那你就宿世的­緣分是什麼樣的。

夫妻是緣，有報恩的，恩愛夫妻；有報怨的，報怨的時候，結婚之後永遠­不會和睦，會給你帶來家庭糾紛；有討債的，有還債的，總是四種緣。

只有懂得佛法的人，­無論是哪一種緣，都把它轉成法緣，大家在一起學佛，一起共修。

過去不善的緣化解了，善­的緣也轉變成法緣，這個好！現在在家學佛的同修，有幾個人懂這個道理？

如果真懂這個道理，學佛同修家庭決定是和睦的，六和敬的家庭。那佛法在這個社會，形象­就不一樣了，學佛的人家庭真的是美滿，這就是弘揚佛法，這就是利益眾生。

如果學佛的人­還是爭名奪利，還是自私自利，不但戒律不能持，十善也做不到，這就錯了。

這樣學佛依舊­隨業流轉，災難來的時候還是不能避免，為什麼？你不是真學佛，掛著佛的招牌，沒有認真­學佛。

我們現在把這個事情，學佛的事情搞清楚，搞明白了。出家為什麼沙彌律儀做不到，­在家十善業道做不到，從前人何以能做到？現在為什麼做不到？

我們研究總結的是，從前人­有家庭教育的根，所以他容易做到，現在人沒有了。

二十幾歲、三十幾歲接觸佛法，他不善­的習氣已經養成，斷不了，所以都不是認真學。

認真學佛，在緣上，佛法是教育，認真學就­是天天聽課，天天進講堂，天天學習。

現在佛教的環境，寺廟現在是很多，沒有教學，都是法會、經懺佛事，這個不行，這個沒有­用處。

法會是像學校裡面舉行一個活動，活動的根還是教學。譬如一個學期舉行一、兩次學­生成績展覽，這就像法會一樣，你平常沒有真正修功，那個展覽是假的，不是真的，不起作­用。

這個一定要知道！我們道場有一點點小的感應，是長年講經，天天不中斷。我們拿累積­的功德，在三時繫念做為超度的根本依據。

你沒有這麼多人平常的修功，這個超度效果就很­薄弱。這個事實有幾個人能懂得？有幾個人明瞭？凡事都有理，有理必有事，理事搞清楚，­你懷疑就沒有了。

學佛答問（答香港參學同修之七十六）

姐係樓主廿尾, 樣唔靚, 想搵30+ 搵到下錢又好仔又好樣既埋單?

喂屌你諗下我30+ 搵到錢又好樣仲要單身點解我要揀廿尾唔靚既中女?
怪你點解早幾年仲青春果陣掛住玩啦。

佢本身好毒？
條件睇落唔差 無理由溝唔到女

年紀越大仲難搵，因為同你同年紀既男人多數keep 唔到，甩頭髮/肥/ 三高健康問題

你講乜鳩
講緊30有30k好正常
30有30k 但又single既好少
邊忽歧視

講做咩咪大概知囉
入門都係講呢d架啦

30k 其實算係高嫁啦🤦‍♂️
絕大部份都係20k左右
但又唔係搵唔到既，係難左d咁解

唔講其他主觀因素
你而家份工待遇係點?

我都有個30中做model嘅fd，依家單身。佢樣同身材當然好，唔貪錢，性格亦都唔差。佢對另一半得兩個要求，靚仔＋型。當時佢30歲已經打算嫁人，點知條仔前後拖左7年都唔娶佢，重要比佢發現條仔出面一堆sp，結果分手收場。

唔一定嘅
後生易呃易氹變相即係冇乜交流，有我講冇人講，自我越來越膨脹，巴打認為係好事？
有冇睇過before 系列？

咁其實都ok啦，係緣份未到姐😂

講完對象，不如講下你自己
咩高度 幾大波 咩收入 咩工種？

不過其實問題都係圈子細
根本出黎做野就冇乜識人
同事又唔會諗拍拖 驚搞衰個名

咁我講到咁
你覺得佢正唔正常先

係好靚仔

呢個同意
社會普遍認為男人有事業有錢就得唔洗keep
有冇諗過兩者係相負相成？

都得既其實 只不過好似好少時間可以見咁🥺

第22頁 繼續冇圖
講緊經咩

20K中 無咩壓力 準時收工囉

講就咁講姐
搵錢多私人時間一定少
有時都唔想搞咁多野
淨係想搵個人陪下姐
現實就係唔想煩
有主見既人一定麻煩d

我正常但我要求高唔要樓豬

我個fd又係 好靚女 勁多人追
28歲已經決定左同佢條仔結婚（都係好樣既）
條仔冷落佢所以分左手
之後先發現原來出面有第二個

不過佢好過你fd 兩年內就揾左個條件好好既結婚生仔
惟一唔好既係我fd唔愛佢

講我？
add 我tg啦

符你條件都九成九有仔架啦 放底你d 所謂條件 認真感受下每個人先啦

就算比你識到正常男人
人哋都未必想show你啦
你溫柔啲唔好一嚟就屌鳩人老母先再講啦

睇落好掂
除咗主動啲同識多啲新朋友外
都冇咩意見畀到你
唯有等你所講嘅正常男人分手單身

其實條件真係好死 我亦都唔係話一定要點點點先考慮
真人相處先重要

你有冇上進心
有冇諗住將來要賺幾多錢

咪撚俾lihkg 仔嚇撚到

我覺得樓主要求好撚合理
不過廿幾歲 有degree 應該主流都係2xk 到
未必hit 到三十

但講到尾 就算你要求再合理+你本身條件係ok
你都要渠道接觸呢班ugrad 仔

講真如果你搵呢個數 要求男仔大幾年搵多你幾k都正常既.. 不過而家時代唔同啦 呢個觀念有d過時

同埋有上進心搵得多既多數冇咁多私人時間
唔鐘意太痴身

不過奉勸各位巴打睇完唔好灰心
事實上亦都好多好女仔唔介意男朋友收入,最緊要夾
身邊有4,5對朋友都係一開始女收入多過男
(兩個女係男既上司,一個女老師vs低級IT狗,一個女big4 vs 蘋果藍精靈)
後尾一齊左幾年男發奮收入過返女仔咪成家立室
又或者過唔到又有乜問題?大家相處開心就得

老實講,初初畢業大家咁高咁大
男同女收入都係差唔多,女人如果目標係比你收入高既男性
好明顯呢D人係唔會出現係你身邊
你一定係要由另一個圈子度搵
自然就難搵好多架啦,到時又係度呻搵唔到好男人

黎緊都想讀個pt degree
希望十年內搵多10K-15K

識我呀，我都係 20 中

呢啲真係要朋友搭朋友

其實喺街望多幾眼
有冇人發覺比例上
情侶中，男好樣過女>女好樣過男？
唔係話全部，只係比例上

我都算獨立 鍾意自己做自己野
所以唔痴都可以
太痴我都嫌煩

唔愛佢有同佢結婚生仔

呢個真仔多數要向下望
7分既仔配5分既女咁

真好中
依家已經去到唔係極品港女就講到絕世好女人咁

你個fd嘅老公係埋單者嘅悲哀。所謂條件好好咪又係錢多，學歷高，人品好，你個fd嫁比佢多數只係貪生活安穩，所以唔愛佢都好正常。希望你個fd將來可以慢慢發掘到佢老公多d優點。

但有時係2分既女配5分既仔

邊到咁完美丫
又要勤力返工
放工又要勤力保養自己身體
拍埋拖又要抽時間陪你
呢d男人實有既,不過你想要既時候人地都想要咁解者

揾供養者。即係揾到人埋單

所以一路覺得係男多女少

本身冇degree? 冇degree 20中搵20中都幾勁

無問題
只係以你嘅條件搵唔到個符合到你心意既時候
你一係考慮降低少少標準將就吓 一係提升自己

tg我

Hugo1991

你approach人定人地approach你先

咩啫，我好好條件架
唔閪就係好女人架啦

唔好意思
乜野係20K中?
而家搵20K(中=ing)? 25K? 20.5K?

我都28 , 但搵唔到3🐔野 , 巴你番咩

無街出會做下野 ? 做咩野

無呀HD

咁唔難明呀
咁你圈子一定唔會有30k up唔返shift既人

我fd老公明知佢唔愛佢
但都一樣要娶
因為勁鍾意佢
所以都唔知係悲哀定幸福

嫁個唔鍾意既人
生活無憂又點
諗下都覺得感覺好差

一心要做賢妻良母既好女仔黎
佢宜家已經係

樓主要既條件周街都係啦
30歲30k 好正常咋喎 唔算要求太高啦
普通男無家底正常都要呢個數先結得婚啦
樣就主觀野 我覺得ok 可能你會覺得樣衰
無得講

行出Comfort zone 識下男仔啦

真心覺得係公司好難

唔好開心住，我巴打黎

鐘意睇書好小有

點樣賢妻良母法

未見過條件好社交正常既女會長期單身所以樓豬咩條件大家心裡有數啦

到左25+
條件正常嘅男 九成都有固定partner

條仔靚仔型好難無sp 架喎
揀呢d 都預左啦

係架 自問樣真係唔算1st priority
不過專一已經好難

幾時講過我長期單身
單身左幾個月姐

真係
而家25歲，每月剛好30k，5天工作
之前星期六日有時會渣的士， 加埋32-33k
我都想食好多女

有冇諗過點解人地得你又唔得呀
你會比幾多分自己？人地又會比幾多分你？
會唔會你以為自己有6分，想搵7分嘅仔仔；
結果你係得4-5分，頂多搵6分嘅仔仔，
期望落差令到你覺得要搵「正常」嘅都十分困難

呢個時代，唔易變就奇怪比你食慣屎，有日大魚大肉，你都唔想返去食屎

點樣可以識單身既女仔

我好清楚咁嘅感覺，因為我身邊都出現過唔少咁嘅女人。我鍾意佢地，佢地亦都肯同我去吃喝玩樂，但係有d細位會feel到佢地其實唔冧我。我可以幻想到，就算將來一齊到，大家都唔會幸福。

我駁你唔到

呢個真

我office都有個同樓豬一樣話自己正常但一直出唔到pool

其實好樣衰，日日煲韓劇，乜柒都唔識，又同唔到人傾計

自貼先

唔係，我之前識過，不過無結果, 好傾既就外在條件唔掂
到ok既個d,根本就唔會so你

其實好簡單姐
樓主 specific d

身高體重（5kg/cm 既 range 就得)
abcde
樣同打扮咩型（可愛型/蒲樣/成熟型/文青/日系/韓系/Cosplay/Lolita etc)
平時出街同同男朋友中意做咩
有無做開咩運動

上面唔答真係無得討論
你話唔肥，可以係好 L 瘦排骨妹，人人定義唔同
身高都重要，你小隻馬同長腿又唔同玩法

利申：25+ N 剪仔，我公司好多單身狗 （唔包括我）

揸的士點識女
揸部歐洲車&有樓應該易食女

利申: 有齊 但工作讀書真係太忙太攰 無心情食女

咁更加唔洗心急啦

work life balance 好多人做到嘅
慣咗唔好放工攤梳化就得
好攰？
可能啦
身邊做得越高位嘅朋友越balance 到
佢地唔攰？
所以成熟伴侶好重要，大家著重quality time
唔洗多，有quality就得
所以年輕聽教聽話未必有優勢
感情成熟嘅另一半會令大家提升生活質素
而懂得以上嘅，小弟識人少，都係女仔多過男仔

我咪係 仲單身緊

不過人揀人姐

買餸煮飯打理屋企
湊一對仔女一腳踢唔請工人
唔會出去蒲
所以生完殘左好多

樓主平時鐘意做乜野？興趣係乜？揾個同你夾到既 rather than 揾到個一定要上進既，因為現加香港，就算你好上進但都唔代表可以同你收入成正比。到你同個男仔一齊，佢好上進但無時間陪你都係 useless, 揾個愛你識欣賞你知點你溝女先最重要。當然，如果個男仔個外表你接受唔到，呢樣野係無得勉強。

知點同你溝通，sorry 打錯字

介紹番 血型b

Sad but true...

上面成班講到30頭有30k+溝女好易咁真係笑咗

利申：31歲40k+同埋180高都溝唔到女成日比女fd zone左工程狗一名

做咩講個真相出黎

咁樣真係好辛苦，寧願自己打工，出去跟住再請工人

你都岩

所以你本身圈子好難搵倒岩你心水
講真而家講緊大學生都仆去做aco
hd唔係專科真係唔會搵得多 有都極少數
我相信你已經係hd裡面既top

去讀下書囉 有個degree傍身又可以擴闊社交圈子
可能係個度搵倒另一半呢

咁無計了，講出黎係地盤佬加的士佬

鍾意睇書 睇戲 寫下字
outdoor就行山 游水 曬太陽

你都講得岩既 所以搵幾多fulfill唔到都ok

樓主答未 肯面對現實未

我都有識，依家變咗best frd

係呀 都打算讀書 增值下自己無壞 多個degree旁身係好啲既

同樓主有少少共鳴到 認真答

我覺得男女擇偶條件太唔同
人好容易會用自己既條件去估人地都係用相同準則去衡量自己
姐係由於男仔睇女仔係樣>內在所以佢地會話冇女既人係毒撚樣，唔執樣所以冇女，總之你的樣子如何日子也必如何云云
但其實唔知道女仔已經睇到佢地內在本性而唔想同佢地一齊

所以你眼中既「正常」其實對男仔黎講係高標準
因為係講緊一個人既修為 涵養 潛力 唔係外表咁可以速成到既野
女仔搵到呢d「正常」（高質）既男仔緊係食住唔放啦⋯
建議如果搵唔到個熟成左既 就搵一個肯聽你講既試下教化（唔係講笑，肯聽講會反省既係唔多）

樓主覺得係連登上面會搵到想要既答案？
哂命居多囉想話好多筍盤追自己 自己高質咁話
由此可見樓主高質極都有限

毫無上進心
但好有安全感

好難做所謂正常人
只要有少少缺憾就做唔到正常人

其實揾到個啱feel既都已經好難

算啦 做工程已經輸左
有車有樓有上進心但把口唔叻 預左單身一世

其實都岩 真係要搵靚仔可能仲簡單d

btw我一直都講緊無人追邊度黎哂命

你所指嘅「正常」，係咪指識撩女溝女識氹女

有好多正常，放工進修學嘢，但係唔識溝女，你又會唔會嫌人悶

寫下字
毛筆鋼筆？
真文青

曬太陽係咩玩法，
真黑絲

跟行山grp囉，
實有堆仔任你揀

LM

無錯呀 人越大越難鍾意人

唔會呀 真係鍾意我唔介意我溝佢

自貼啦

其實大龍鳳真係好on9，除非真係比得到
否則搞完之後個落差感又有排佢受

結婚係做俾人睇

同感

其實金錢係有加分，但個加分係確認大家OK LA, 結婚一齊生活

至於開始唔開始到女仔講feel, 把口勁，製造到好多甜蜜想像同憧憬就易成功

開始到先突顯出到經濟上既好處

連登全部都係

直接D, 比時間比地點, 直接見個面食個飯.

同樓主身同感受
之前曾經有三次做人阿二
然後唔想再做阿二就已經10年冇同人拍拖喇
最近approach 嚟嘅全部都係結咗婚
「話」同老婆感情唔好冇性生活但又話唔會離婚咁所以出嚟搵sp
好多男人都係咁，係好多
已經block q晒佢地
樓主你比我好吖 我已經過咗結婚年齡

巴打係咪忙到無時間維繫定係點？

啲女有冇講返俾你聽咩問題？太悶？

去參加興趣班
上進的男人通常都會不斷學習

運動班
語文班

甚至你要心地好的
可以去做義工

完美解讀樓主既正常

睇左幾頁
想男朋友唔係搵一萬蚊都唔得
真係出黎租劏房咩

條件咁簡單? 大把人都係咁 不過三十歲人工得三萬係香港點生活

而會識溝女個啲根本唔會認真溝樓主

feel sorry for u
有時真係會諗 係咪自己真係咁唔值得一個人全心全意對待

相睇？lunch actually 之類

好 一於去學語言
想做貓義工

因為工程狗唔識溝女已經屬於唔正常既一類

其實唔算好離地姐
但樓上個個講到好似我要求緊100K咁

正常人唔會係市場流通

後生時睇過相話我係二奶命
咁冇計，一係同人share老公一係單身
兩樣都唔係我想要嘅
真係人都癲

我中哂但想要18歲妹妹仔

適婚年齡正常都結晒
淨返啲基佬 爛玩 之類

我都係佛系
反而就遇到

搵得結婚對象自然要有要求, 唔通真係愛情飲水飽咩, 話無要求果D跟本無諗過將來。

因為錢唔係主要原因
29歲 50k it狗一樣溝唔到

正常都俾人搶哂,淨返D毒撚

樓主講搵三萬已經係好保守, 男人去到三十搵唔到三萬真係要好好檢討下同研究下之後點樣養妻活兒。

單身左幾個月就開PO呻
想問下你之前分手原因係咩

仲慘過樓主

30K........

真 香港樣樣都係錢
就算唔講結婚 大家至少顧得掂自己先

正正常常女係冇得輸

讀幼教?

唔係呻既 集思廣益下點識到姐
同我同年 少爺仔 覺得自己係世界既中心
頂唔順

都有傾過下，其實我都有唔少好fd既女仔fd，佢地都話我會係一個好好既朋友，傾計都好舒服，但係就係一開始冇feel囉

BTW 比時間地點我啦 約你呀

搵SL先開心, 唔使上身又可以食其他仔...

你個臭閪
夠唔夠人大波身材好呀？
問下自己憑乜先啦
正常男人
點知原來又要大自己幾年 又要30k 又要唔洗返shift陪到你 又要有上進心

咁全香港得10% 人可以養妻活兒

唔好話男人有冇30K

我係女人如果我30幾歲都仲係搵萬幾

我自己都睇唔起我自己

而家你肯俾錢課金返個學歷返黎

起碼都有返個叫做學歷先 (雖然係頹校)

又或者讀唔到書既,

做hktv mall 送貨都4萬一個月,

或者做保安都萬尾2萬,

做領犬保安都2萬中起

基層工而家有最低工資之後都過兩萬 有d三萬四萬都有

認真架 政府個數字一定係假既 我身邊真係無咩男仔搵少過三，四萬。

果個數計埋上一代冇乜讀過書炸
當上一代死晒之後
而家新一代人人都有返個大專大學
最頹點都有2萬起啦

點解有女朋友就唔得又不是80年代寂寞芳心的愛，你唔俾個男人都係想騎牛搵馬？

我正常架

不過gay嘅

其實做仔都好難
撩下女仔女好易俾人當狗公
完全無呢又易俾人fd zone

做咩

你身邊無唔代表係假
習近平身邊夠無窮人
係咪代表中國無窮人

真呀 所以我咪話肯做唔會無

樓主d要求唔過份
我同我d frd都做到
問題係在職毒撚真係沒人要

咁佢將來都可能咁對我 無謂博

做人第三者係big Nono 他朝君體也相同呀

呢到真係大把

做狗公又點 識到另一半仲理鬼得佢有冇做過狗公 😂

留IG 等你

你不如自己上統計處望下喇 齋計中青年都係得三成人受過大專以上教育，而且仲要係女性比較多，自自然然高薪男性人數係相對地少

我係政府做左六年 太唔中意個政府所以QUIT左

我可以講政府呢個數字一定係一個文字遊戲，佢如果幾所有在職人士計晒入去，包括政府員工，紀律部隊，中位數接近兩萬四。

岩，我之前成日去大學開career talk，教D同學仔搵工，其實走岩條路，三，四萬係基本。

唔計神科，上八萬就真係要運氣同際遇。

我直情係呢種情況，完全冇做過狗公結果啲女都話我都比唔到signal 人。因為咁fd zone哂

大膽D 大膽D 反正成功左就一世唔駛煩

條數計埋啲殘障呀 仲有其他好多CASE落去果堆
係成日有堆連登仔拎住粒數係到講

睇關於邊類型既書r? 如果有寫下字, 不如係度俾大家欣賞下la, 其實唔使一開始就有個目標一定要揾男友, 可以試下擴大下生活圈子先, 同埋真係唔好急，需然係要以結婚為大前提同好想拍拖, 但樓主你仲係好年輕jei, 20中其實大把青春。

我都分享下小小自己既經歷，當俾樓主參考。

之前同個女仔拍拖，我37 佢31，我都唔知點解佢會鐘意我，自問只係正常樣 173cm 高，收入都係 around 30k, 我a4 佢 a3x 同埋仲大把人追，佢 ig 有成過萬 followers, 曾經同過好多artist 拍過拖，如果唔信既可以起我底。同佢拍左一年拖，大家都好鐘意大家，佢個時鐘意到我係送我番屋企，真心我聽都未聽過有女仔送男仔番屋企，但發生係我身上。同埋每次同佢出街食飯都好開心，好似對住張栢之咁，佢對我好起上黎個時係好到點都得，個段時間係我人生最快樂既日子。

但可惜，大家既家庭背景太唔夾，我生長係健全屋企，巳佢好細個就巳經要出黎做野養家，所以好多時我都唔知點樣得罪佢，令到佢唔開心。好似我平時十點半度就訓，因為6:30要起身過對面海番工(番寫字樓工)，佢成日都鬧我點解咁早訓？叻既人係唔使訓太多，同埋我以前著3 好鬼seven, 有次試過佢發我脾氣然後要我即刻買過晒d 3 去換過晒，好多好多dd位令到大家都夾唔到。我係好想好想同佢結婚，希望可以大家work out 到，但用盡晒所有方法都唔掂。

最主要原因係，我同佢溝通唔到，我好想好想將我心底既諗法話佢知，然後大家面對同解決，但佢覺得我嫌棄佢(其實唔係)，我都好想同佢交流到，大家分擔下彼此既想法同煩惱，rather than 收埋收埋大家唔收埋係心裡面。

樓主你要記住，將來揾個男人係要肯花時間聽你講野，同埋要留意佢對你唔好個時係點對你，佢好個時點對你係無用，無事無干咁既一定對你好ga la。有次我同佢又鬧分手，我過左一個禮拜揾佢，佢同我講佢玩apps 識左個飛機師，有錢又好靚仔，叫我以後唔好再揾佢。但當佢屋企發生左一d事之後，佢揾番我，可惜係我心裡面永遠都有條刺。

同你既想法一致就當然最好la, 如果唔係大家都要盡量試下千就，同埋係一段關後裡面忠誠係排第一，其次係溝通。當然外表如果真係接受唔到，都無得勉強，呢個亦都唔係錯。

希望樓主可以揾到你既真命天子，有機會再傾。

岩呀 岩就去馬啦

冇乜問題就算得唔到個心起碼都得到個人
感情可以慢慢培養,以前古代個個都盲婚啞嫁,有幾多真係愛情
就算而加自由戀愛個個都係一段日子就話淡哂,最後咪又係分手離婚收場

所以結婚都係搵張長期飯票

喺度

我本身都唔識人搵萬頭
因為身邊得中學大學同學
根本同溫層黎

試下識d讀唔成書既先知真係有依d人

你搵到吓啦，係呢度

咁你HD 讀咩科?

3次做人第三者？
如果係
難聽啲講，抵你死

好我呢排都盡量主動問題係我本身就唔係口花花既人，想做狗公都做唔似

多謝你打咁多
明白無得急 識多個朋友都無壞
相處同專一真心最重要 咩條件都假

咁你而家點呀

試下行d細心路線？女仔都buy架

做二奶就抵撚死啦 仲要3次 做尼姑啦你

中位數就一定假
但你唔識搵萬幾蚊嘅人，係因為圈子唔同
但你出街留意下大把後生仔女做侍應、sales等等服務性行業人工都唔過2萬
你唔知係代表你對低薪人嘅認知非常低

係，身邊無咩呢類既人，有都轉晒工。

樓主係唔會覆任何關於佢個人資訊既問題
咁樓主你其實自己都明個原因啦

咁所謂細心路線我都有行，所以我啲女仔fd都話我做朋友真係一流，我聽到都唔知開心好定唔開心好。只能話緣份唔能夠強求Anyway 多謝你既建議

講笑咩
當個後生仔做保安搵2萬
到時你又咪係睇唔起佢職業，一定唔會考慮佢啦
現實係寧願要個15k文員仔都唔要個30k地盤佬

另外，我真係唔知咩基層工可以上到二萬，三萬甚至四萬
以我嘅認知，基層工係保安、清潔工、非高級食店侍應等等

你D女仔FD無提過你外表係點
淨係話你好傾既內在野 你明啦?

如果佢唔係假膠
憑條女口吻已經知點解佢會無人要
難頂到

所以唔好用3萬、4萬人工同一般人/平均數計

咁邊會無無拍拖嘅女就話難搵啫，無拍拖嘅仔，大把啦。周街毒L

9成正常男人已經有穩定伴侶
仲有1成被marked

唔鐘意但係又結婚生埋仔 ? , 可唔可以講多小小

樓豬 tg me

TG ME

其實都冇乜所謂嘅，外表都冇乜好談論，又唔靚仔又唔係衰到八両金咁，咁可以點提。唔靚仔有咩辦法，唔通真係去整容咩我而家都箍緊牙，其實都頂多係咁，個人整潔咪算囉。

圖都冇張好難討論

爆pm未

一出黎做野之後
d圈子細到乜咁 好難去識其他人
我有個中同廿幾歲 幾靚女同有身材 但係咁同我呻佢識唔到男朋友
其實係環境問題居多 錢真係識到之後先會諗既問題

利申:25歲 46k IT狗

又有錢 又一心一意愛佢
呢啲人邊度揾

個女仔係勁愛佢ex
唔介意佢窮
但佢ex就出去滾
拖到佢28歲先黎散
有幾多青春可以等個自己鍾意對方又咁好既人
等等下靚女都變黃面婆啦
唔難理解喎

岩呀 圈子就得返自己間公司
出去識人都唔係咁易

咪佢本人

個撚個男人開始時都話會同女友分手但拖拖下冇回左回事
最尾都係我自己走
而家心諗早知做得衰啲搶個男人返嚟咁我就唔使喺度聽你屌喇
係我唔夠衰囉 sor9ly

而且就算想出去識人，除非fd搭fd，如果唔係又要驚所謂美容雞傳銷雞保險雞，根本冇辦法放低戒心

睇你行為同回覆就知你係臭西
搶人男友比人話仲要罵返人轉頭
仲覺得自己唔狠心搶人男友 就係好女仔

應該樣問題.....

咁你抱住錢過世咪得，點解要搵男人？

連登大把啦

正解你揀人人揀你
唔好以為得自己先有要求至得㗎
我26歲平均月入35至45
靚仔一個 不過有老婆啦
所以樓主都係反省下啦

我都想係樣問題可以以後收皮唔使諗

啲肥婆永遠話自己唔差

下 拍拖唔係為佢養我囉
想搵個人共同生活 互相支持 有個依靠囉

師兄先天出咗問題
19cm就上到心口

size當然係feel出嚟，唔通係量度出嚟嘅咩

香乜撚野呀支那狗

想識樓豬

哦，原來好少
以為你話+多個condition “single” 就要人自己諗
係話緊啲 有30k既single人士

所以我先問，咁冇30k既single，又點諗？

應該咁講
上到三萬、四萬人工
已經唔係基層啦
不如講埋保安老闆

木門對木門

屌好彩我中學花心識落好多女好多圈子

死臭雞，搶咗返黎咪又中出飛。

想問係咪真係咁易識到美容雞傳銷雞

公道啲講
你搵幾多錢
咪搵返咁上下嘅人囉
就唔好你搵25k
但要求對方搵30k做最低要求

3次都咁天真
我都唔知講咩好

做咩it工咁高人工？

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

已置頂

唔該手足

其實你諗深一層好多條件好嘅或者好嘅男仔一早已經畀人呃mark住咗溝咗喇

人工都係擇偶條件?
要求係咁加 又點會搵到
有你又唔上眼
明明兩個人相處到就夠

所以是9旦搵個結就算 ?

明顯唔係是9旦
佢同一時間一路都有4個男人追
真心勁靚女

所以我依家個女朋友我識佢既時候佢仲係學生妹
唔會又嫌我人工低又盛

易到你唔信 就算你唔主動識
佢地都會想盡辦法咁大包圍識人為求開單

女25k要求男30k唔過份啦我覺得
加埋樓主提過自己既條件(如果真)咁我都覺得make sense既

不過問題係30k single既男仔有幾多姐

見樓主都係重情多啲 咪試下係經濟條件度降低少少

咁應該真係

冇錯，之前試過有女好主動話約出嚟，但約既地點係美容院樓下，真係當人傻既咩

咁我又無話好死一定要30k少個仙都唔得既
只係有人問咪講下理想係幾多咁解
最重要都係相處

所以好難唔令到人有戒心

咁搞笑app識？

港女驚閪咩

係呀
單身10年嘅臭雞見過未？
搶又屌唔搶又屌

雖然我睇過唔多依類講男識女/女識男嘅post
但我發現連登大部分人都好奇怪
咩背景都唔睇 多數一來就話人係雞係公廁同埋狗公包二奶
根本有撚病

咁我都睇得好開既，我相信雖然唔靚仔，至少個樣又未至於去到有生理上厭惡，唔係都唔會有女仔fd肯同我單拖去食飯踩單車什至去旅行（我book兩間單人房而家諗起好似太傻仔）
如果真係冇咪冇囉，單身4皮幾5皮其實幾見使，唔計香港政治問題，呢個人工單身生活得幾舒服

你憑乜要求男仔就要高人工過女仔
除非你有其他優點加分

男人無野既 年紀越大越正既

又唔好咁講 我認為不論男女不論自身條件都想搵比自己好嘅另一半 只係等嘅時間越長 自己set嘅條件就會降低姐

或者啦 但邊個男唔想有女 有時都想搵個人分擔下

其實係架，加上父母見你事業穩定就開始迫，想唔諗都唔得，但好多野冇就冇架啦，求天求地叫春都冇用

如果養埋車 養埋狗 自己住 就岩岩好而已 HAHAHAHA

毒L埋單現實版好彩女友係處

女都係

咁無論男仔女仔都想對方人工高過自己
但兩件事係唔可能同時存在，咁唔駛拍拖啦
或者等到大家年紀大，先降低要求
大家都年紀大先拍拖

所以大學溝唔到女出到嚟更加難

我覺得如果大家真係想一齊嘅話就冇得計較咁多嘅

冇打算養狗車牌都未考唔計冇女同政治問題，其實我覺得而家可能係我成世人暫時生活得最舒服既時期

有錢專一又愛佢，起碼生活幸福
有時結婚耐左，當初愛情嘅感覺都無左喇，到最後咪又係變左親人咁

又唔一定咁極端嘅
好似我咁A0廿幾年
淨係想搵個普通女仔一齊姐
同埋都有唔少例子係好快就搵到個合適嘅

咁你呢一刻真係做咩都得 HAHAHA 完全無負擔 儲下錢先LOR

比人帽過之後
呢個變咗我識人態度

真係好睇緣份, 你啱人嘅時候人哋都未必啱你

問題係講d野唔會係做朋友咁簡單

係 同埋我份工 身邊99%以上都係男人
所以除咗另外出去識 好難識到女仔

都係一般AP位

恭喜
我都信緣分會黎架

經常遇到 刪app保平安

有dit工做5，6年先兩萬咋啵
你有46k

勁撚多
去IT部走一轉30歲以下programmer全部都係single咁濟

AP都咁高，應該係大公司

應該係 淨係呢兩個月已經3個

正常=有樓

公司IT得兩個男人 已婚

都係睇返工作類型同需要姐
BTW 出名最有手有腳就做得既t-con P都講緊有30k

探監

咪玩 我幾個IT同事30歲以下都有女

CAP 真係45k 咁上下，但無前景，做一陣好走。

我唔識講 單憑巴打幾句片面之詞 我判斷唔到係真愛定係純粹想黐埋啲有經濟基礎嘅男人度

不過我認我第一感覺係唔好嗰一方面

你間咩公司 😂 多數IT佬都好快結晒婚，唔太多單身，但一有單身就應該單左好多年。

吓，可以點睇，我夠有個中同，一中學畢業就同個40幾歲阿叔結婚，個個都有唔同情況架啦，你唔係又想講係雞係公廁呢啲無聊野呀嘛

未做過t-con CAP 但聽人講好極端
一係做到仆街 一係打機打到收工

agree
我認為相處舒服>其餘條件
所以唔駛下下一定要對方擁有什麼條件先至睇得上眼
最緊要大家性格可以配合得到

識你果下己經係亂flirt女嘅人

我知佢唔係，我想講過40都有希望

多謝巴打既安慰我都明嘅

借po

我都想識

想搵:
屋企關係正常嘅人
兄弟姊妹嘅歲數唔好差太遠（4年以下)
唔介意養寵物嘅人

好少聽男介意女人工喎 都係睇樣睇性格

咪金鐘個班 , 接受到既其實可以有幾差

3到中了 ? 姐姐 ?

咁我唔知點講 我只可以咁樣講 個男人好波

仲有一樣令到男仔好抗拒主動識人
大家不相識，男方hi女方，女方對男方冇好感，唱衰男方（部分，不是全部）
狗公以外，多數男仔都幾要面
試多幾次被拒絕就唔會再試
但同時女方又覺得男方應該主動
但又有幾多真係friend搭friend識到人

講到1999，sorry

對方真係鍾意你嘅話就唔會計較咁多喇，

不過真係有啲人好膚淺話要有車有樓，
但係真係結咗婚，
有咩三長兩短呢類人咪就係會拋棄你。

到底係你身邊無單身男人
定你認為無單身正常男人
如果係後者 咁抵你仲係單身啦

所以咁咪唔公平囉
如果女方要求男方人工高
女方都應該有相對嘅優點作為平衡
唔好老奉啦

仲要二十出頭就係公司CEO
仲要同自己親細佬爭奪自己歡心
都係屬於正常節節
都已經唔求係外星人有超能力嗰啲

想問點解兄弟姊妹唔好差太遠

靚既唔洗開post

差在幾平凡樣

師兄幾高
我肚臍中度到lin都已經20cm

連對方屋企人關係都要理埋
你想住人哋屋企做佢寵物？

好肥？

放工番屋企得4個鐘就訓教
放假2日 soical/family 用1日
得1日比自己
我寧願單身都唔溝女，浪費時間

我o唔ok 人格正常仲好有上進心
不過未發到圍戶口得兩千蚊

有咩唔公平
樣唔差 陪男友打機識嗲 煮野 唔介意AA
樓主既條件要求多5k 唔過份喎(假設係真)

下下都要男女雙方條件完全一致咁你擇偶都幾辛苦

前者呀
所以我就係想問點識到

巴打睇你d口脗已經覺得約到樓主出黎會攞錢撻佢塊面再叫佢臭雞

sorry bro

問題係樓主自己有冇30k先

25歲30k up唔系翻shift, 好高要求啦，
你好正就話

其實好直接 岩就岩 唔岩就下個 😂

先del連登apps

其實相處到真係基本, 下下要偽裝就會好辛苦。

樓主要求：成熟有上進心 收入30K up囉唔係多 我覺得有上進心點都發圍
大3年以上 職業最好唔好返shift囉

咁我覺得以樓主嘅條件(當真先)
搵返佢要求嘅條件嘅人都算合理嘅
30k可以加減啦，但上進心我想講好多搵30k以上嘅男仔都係冇上進心
要上進心發圍呢個我覺得係最難

你最尾嗰句直頭係我心中所想啦
試下將你要求嘅嘢打個8折，個森林會大好多

姊妹丼？

t-con人工呃得下人

好 或者我要求高左d 我會試下降低

如果我係你，我會搵個同我搵差唔多/高啲啲嘅男人
年齡層唔好限於2-3年 咁你會易識人好多
因為問題係在於你嘅圈子識唔到呢個level
而又認真嘅男人

利申 同過唔好年齡層嘅男人傾過，大概知佢哋想要咩女人

講開又講
我阿媽勁鐘意佢

做義工好多偽善撚

關於上進心呢部分我好同意，我而家開始心態上開始頹頹地，盡量都凖時返工放工。橫掂工作上老細都滿意我表現，‘話’會keep住升職加人工

識多啲人，擴闊圈子好重要，咁樣你先有得揀
好似睇樓咁，睇完又唔一定要買
但你要睇過幾個單位，先知點嘅屋先係自己接受/鍾意
睇唔啱又可以唔駛急，唔買住

你自己又係咩新絲蘿蔔皮呀

我? 分左手之後同過兩個女仔出黎，一個係阿爸介紹，日日不停咁講話個女仔點好點好，係佢地d同學仔個friend 個女，出左黎食左一次飯，跟住做左 friend，其實個女仔外表幾ok，做護士同埋屋企係有d錢，但係真心無乜好特別既感覺，有一排大家keep 住傾計但係 friends talk。

第二個係連登識，之前諗住揾人一齊做gym，其實我揾做gym partner 男女都無所謂，後來有個絲打揾我，點知出到黎係傾佢d野rather than 做 gym ，後尾又係做左 friend, 現加我都係睇財經書同上市年報，gym room 開番就做gym ，夜晚睇 youtube 睇下人打機，可能人大左生活太規律，規律到自己都覺得悶。

我講左咁耐，不如聽你講下，同通去邊度游水曬太陽r?又鐘意睇咩書同戲?

重點做係樓主搵幾多？？

加油 你實搵到

女搵仔唔會難嘅

我完全符合
但我天生性能力好強
一日要搞5次以上
OK?

係未處女?
係再講

你同樓主交換tg啦

講野呀 睇下我個post 我咁撚正常都識唔到女

比人mark死晒

超差囉

正如男人都搵唔到處女啦
係咁架啦

唔係理

就係唔想理所以想要正正常常嘅

老實 真係好多女仔都係咁 如果你得呢D無咩競爭力
樓主都係再執下自己外表 化妝打扮下
其他咩AA識煮野算啦 你外表唔得 人地唔會同你食飯/相處鬼知你其他野好唔好

上連登搵仔

真係靚女/普通樣會冇人溝咩
我中學開始到出黎做野既結論

純粹我未試過
想試下有差唔多歲數嘅兄弟姐妹炸

人地鐘意你又覺得人地唔夠有錢靚仔架la

其實香港地就算你樣衰 肥 甚至偽娘都會有人溝

原來依家自我介紹會講早睡早起

遲過11點訓冇女了

真

笑死

聽聞香港平均收入係15K

又用上進心呢三個字嚟達人
呢個世界上有樣嘢叫做好唔好運

太有要求, 唔會咁易比你搵到啦
有條件嘅一早大把女痴實

樓主答唔到

佢眼中16X唔係"正常男人"

唔願意一齊捱
咁仲同人哋一齊做乜
你當啲結婚誓詞係歌詞嚟

Ok

你係男定女

太過空笵, 好難討論
如果有D指標性, 例如外型, 身高, 體重, 自己認為既一個優點缺點
自己傾向男仔既條件(外+內)
縮窄下範圍易D

THIS?

拍左幾年分手既都係，想識人圈子細，好難搵。

識有個結左婚都喺交友app揾食

祝你快D搵到

識貨呀

花式撚狗

原來你仲未死

我有個師傅做算命
佢話你哩種情況
可能命格就係做人2奶
你可以搵佢睇下 佢擺黃大仙廟
叫蘇清雨 黃店來的

唔敢睇萬一佢話我真係咁點算

你有冇要求身高、樣、性格先
香港地175或以上，樣順眼，性格正常既，
一早被人mark哂...

好彩我玩cmb 搵到我男朋友

有種女人總要吸引到男人想食
但永遠唔會想娶
解釋唔到既感覺

利申男

好彩無正常男人同你一齊，溝到喊三聲

哈哈，咁你搵幾多呀？
我要求男仔同我搵得差唔多咋，低過我都得！

唉

其實連登好多
差在你睇唔睇得上眼啦
睇得上眼
兩個人夾唔夾又係另一個問題.......
緣份既野.....隨緣啦......

cmb好似真係比其他app易搵到正經既?
我都有fd玩cmb出pool

旅行結婚咪幾好，訂幾圍食番餐就算
係都要攪到晚宴咁，又上台多謝老豆老母，孝順係做出黎，唔係上台講比人聽

連登係多呀 但好難認真識到

條件好虛無嘅
唔好比條件限制咗自己
我老公完全唔係我心目中會拍拖嘅類型,點知識咗之後一見鍾情,而家已經8年仲係好sweet
個天可能會比驚喜你

...對你好既話佢搵幾錢都唔重要 對你唔好既佢賺幾多都冇用 見到你呢啲standard真係呆左 唔怪得你話搵唔到 真心自己拎黎

你鍾意咩類型架？同埋幾多歲範圍先岩你？

個feel似係肥西公主病

巴打好男仔

我好似ok bo
26歲平均30K, 3年半升左2次職夠唔夠有上進心?
重要單身tim
不過我係165cm 66kg死肥仔

你話搵有學識都叫可以易D溝通
你睇人收入之前自己又搵幾多先?
如果唔多但又要睇收入嘅話係咩心態大家心照啦
再加埋你approach人實有D外表野
有咁嘅條件嘅人大把人俾人mark左啦

笑撚左樓主溝唔到仔怪啲仔揀其他女人

去到中年30+, 唔好對另一半太有幻想, 或太有理想, 因為你冇時間.

為咗有另一半, 依家要搵嘅可能係一個

- 唔好搵個對住你嘅時候, 太老師格嘅人
- 講句嘢都要特登tune 個溫和語氣, 太虛偽啦.

我覺得幾樣都夠
- 唔花心
- 收入夠生活, 穩定 (供樓, 食, 玩), 肯洗錢係你身上
- 你又幾BUY 佢嘅優點 (同你玩, 同你分享, 生活, 思想)
- 佢係你面前佢做返佢自己
- 你唔介意佢/頂到佢真實一面 (可能係每一個缺點都做到某個程度, 係你頂得到, 即係一個程度你頂到佢嘅懶, 悶, 鳩, 惡,毒, hea etc)

(唔想身體有蝕底, 可以試下住係一齊分房訓, 做roomate 可以極速睇透一個人) < 我覺得.

講起上台，仲有d人會播片，講點識呀果d
唔會面紅架咩 可能我自己接受唔到

點樣可以識到單身嘅非正常女仔

其實冇錢唔代表冇上進心大佬用錢黎衡量人有冇上進心咁撚好笑 咁呢個世界好多人含住金鑰匙出世佢地係咪好有上進心啊

絲打 上連登勿認真

唔係r, 係自學ga ja, 個排同女友分手後, 的起心肝去做gym , 上網睇教學, 由165減到140, 腰由36.x 減到31。

其實之前仲想離開香港去俄羅斯、烏克蘭或台灣，有機會仲想移民過去，之前有同 lilo 鼠傾過下，始終香港帶俾我太多唔開心，同埋覺得香港無乜希望。你每日睇新聞就知。所以睇下有無機會去移民。

係大學做IT

樓主講既條件我都符合
不如掉番轉講，單身既正常男人可以點識女仔
出黎做野之後真係無幾何識到新朋友
何況岩心水既對象呢

想搵有錢仔就行撚開

講咁耐叫樓主講自己既資訊都係無視
你自己心知肚明啦仲問

通常都係咁 最尾一齊個個同之前定既所有條件都唔match

唔係掛？你又係做護士？你係巴打定絲打先？

我同個ex 之前拍左大約一年多少少，你呢？

我覺得同親戚食飯就要，但攪婚禮就可免則免

你就係ig過萬follower既靚女

柒左...唔好回

多d興趣 乜都會試既
27-35都ok

清識食

agger 知你未必有惡意

但樣 性取向唔係缺陷

MATCH你要求 不過利申IT狗
唔介意可PM~有緣能相遇見~

小弟剛剛35

IT撚今年話加人工過6%
利申公務員撚加得1.98%（仲預佢會凍薪）

會唔會係調轉
有女就唔好溝其他女啦

呢幾樣都幾reasonable
始終一齊生活係好實際既事 唔同拍拖

I know

我都想知點樣可以識到單身嘅正常女人

呢樣真，一齊生活見真章，ex初初一齊住都肯做下家務，之後我做晒
仲要話我做得唔好，我靜靜幫佢執好多手尾都無講出黎我係鍾意雙方都肯默默付出而唔需要回報既人

連登都有認真既人，總之唔好太快拍拖上床
時間會證明到一切

Cant agree more...

多謝你先，其實做護士係幾難識到男仔，之前嗰個護士朋友我send message俾佢佢都要隔日先覆。同埋放工佢都好攰，因為佢之前係做內科。

如果個男仔比到壓力你，你同佢一齊唔舒服就算啦，香港女仔肯打扮下唔差嘅，係因為做護士或者教師好少機會接觸到異性。

你係做內科定專科啊？

點樣可以識到單身既正常女人
approach親既都係有男朋友有老公
屌你老母

笑左

不幫垃圾政府打工

講緊我？

一齊生活先見真章+1

其實你遇到既已婚好男人
有冇諗過佢既“好”係佢老婆同佢捱出黎
所以樓主搵男人既眼光根本錯哂
你要搵既係潛力股，唔係一件成品

咁依d成世人黎睇
我呀媽近5年都唔做家務 以前做

我加你tg ok? 當識多個朋友可以嗎？

我打個股票比喻啦
你想要搵藍籌股
但又嫌入場貴
你既錢只買到細價股 但又嫌佢唔升得多又唔穩陣
唔肯簡隻有潛力既股 由低價時陪住佢升

而你想要既係成品

排

btw 你好叻啊
祝福你同老公

做完gym txt 你

咪就係男又好女又好

普通人本身屋企唔係有錢到個個月俾十萬自己洗既

咁起碼本人月入都要20K先生活到啦

得萬幾真係生活唔到

連想買多少少惠康平野都要諗過度過

可以唔諗既如果一蚊都唔打算儲既話

有冇30K就睇本身學歷同工作能力啦

老實說,個人覺得30K係小

Haha, 所以溝唔到女, 無人add , 連巴打都無

你本身學歷高工作能力溝通能力好咪覺得3萬少

但係有啲人廢到好似我咁廢
如果升到有3萬都應該還神即刻3萬thx

首先要知道自己個樣係點先
有人話你靚定ok先 咁如果男人話你ok咁可以坦白同你講你唔靚
第二 唔靚冇樣唔緊要 性格點先 唔係獨立 肯就人就得 係睇你點樣比男人一種想溝你感覺 姐係會唔會好開朗或者識嗲人
第三 你想要咩類型嘅男仔 如果你想要個d都有女 咁咪再降小小要求囉 好死嫁姐 可能真係相處耐小小你會鐘意佢呢

Btw上連登忍真左

10點之後唔好打黎，因為我訓左

無人知之後幾年發生咩事
除左學歷同工作能力, 自己既付出好重要呀

咁潛力股應該係點樣

仲拆住叫春搵仔搵女 香港無喇

無咩人話我唔靚

不過係度講都唔會有人信架啦

有冇人話過你靚？ 普通樣冇特性個d?

好多呀不過多數聽完就算 唔會太當真
但一定唔係女神type

為有降低要求 做人咩都可以試下嘅

都係嗰句 真係合眼緣鍾意嘅 唔會理咁多條唔條件

睇你個合眼緣條線係高定低啦

你住邊區

絲打，不如你又留tg 係度，當識多個朋友la.

仲有一個方法
你將自己upgrade到你理想對象嘅level，甚至超越佢
咁就唔洗再有擇偶條件，揀個真正愛嘅人

中西區

係咪留tg有絲打加

我唔識加密